d壓價撚真係好撚on9

差300百蚊我講經咁，之後仲要拎部上一代a7同我a7r2比
btw廢老黎

支那字

癡撚線，仲要用手機同相機比

sorry 我應該加慎入

屌，講咁多做咩，即block啦

未傾好價錢做咩畀個wts人？

買家教訓賣家最好醒目D 平俾佢

而家袋錢入賣家袋呀

500蚊比多你

唔啱價咪唔賣囉
你又咁好心機仲同佢傾咁耐

我知錯了

我諗住方便溝通，我知錯了

賣下野都有哲學大師

佢真係當教孫咁，同我講經濟唔好，平d快d賣出去

你同佢講：關你撚事，就係唔平畀你

比著我真係廢撚事覆佢
叫佢咁你走去買 x佢話平少少嘅相機）囉

似二手佬

二手佬係會問問問
搏你答到攰 肯比佢壓價
唔會咁on99作文

on9 要就要
唔要就唔要
我本身一定mark 高500等班壓價撚慢慢壓
有D壓3成果D真係忍唔住串佢
有時寫不議價都係照講

會 我遇過
好耐之前嘞
二手佬為求執多幾草
一樣寫文教導我

好過現場仲講價既，超仆街
我就真係平100都唔肯，寧願放到再跌價去賣

我賣機仔遇過一條撚樣，send message黎留左電話話約交收，一whatsapp之後就唔係約交收問功能，可否插mic之類，
上官網睇／問sales啦仆街

你自己都身有屎啦 同人嗲咁撚耐而家就上黎屌
如果你一句收佢皮話我一蚊都唔會平 價係我開 你唔撚要就唔該走 唔好響度說教 其實都係大種乞兒一個

咁樣屌撚完佢仲會說教？

(实在也不急）

直接一口價 唔減

基本上我唔答, 再嘈block鳩佢

你老母殘體字

之前賣部電話條阿叔已經係wts講價 最後傾掂平200蚊 跟住約左大埔站交收 出到黎比小$50我話我將軍澳黎 好有誠意 又話買比個仔 差唔多跪地求饒咗撚樣屌佢老母

呢啲我會攞返部機擰轉頭走

早輪放野先來左個全殘體
完全溝通唔到(定係應該係"勾通"? 支那文法)
跟住咩話同我大批要貨

我何來有大批貨？

密演三少辣

我遇過一條騎呢友

開完價畀佢，佢嫌貴，叫我平啲

我減完，佢再問有冇得平

咁我自然反問佢肯出幾多，點知條友死問幾都唔肯還價

仲同我講：「你出去check吓人哋買幾多錢先啦，你不如再減」

Loop咗幾次，佢依然鳩叫減價而冇出價

密演三少辣都仲估到下
果個我完全唔知佢想點
全部似殘體又似日文漢字
跟住話想要唔知咩好大批
即刻BLOCK左佢算

果D通常唔係買

但佢又好積極地問我價

我好快無視佢

要唔要同我勾通

是但啦
支那人有佢世界
可能支那傳統係拎個勾去傾野
由得佢

近排我放支鏡
係sony store 買咗一個星期
全新未開未用過
少少

佢一開始還我千二
我還1350
諗住佢啱就啱唔啱就算

點知佢同我講price 都係千六
屌你係咁有形就唔撚使上嚟2手區
拎sony store 同啲唔知會唔會係黑店嘅比
百記有時都信唔過啦

我個價講真都合理有餘仲要話唔介意就佢地方
1350 買完慳咗250夠你的士來回
走嚟同我說教on9

二手七折好正常喎，人地已經比多你啦

二手就係二手，有冇開過用過得你自己知

買咗一個星期咋
膠都未拆
單有日期㗎嘛

買返嚟第二日已經放咗上去

都係2手

支那人幾時死

啲傻西當壓價係老鳳

想平我絕對明
唔係啲鳩黎果啲 講常都答
問拎電話 之後再壓價果啲 真係煩撚西
個價唔ok就咪鬼問拎電話
重有完全唔肯就果啲 約極都約唔到時間
淨係想你方便佢咁滯

下次賣野一定set高幾百比佢慢慢壓

放二手野係睇市價，唔係你買幾錢
我遇到呢d只會已讀不回無鳩好氣
每次交收順利，唯獨好多年前放支鏡俾條大陸仔，傾好出到黎驗屍10分鐘都搵唔到位入，最後話個睇個mount有上過機要減3舊，我即場屌佢老母叫佢買新
佢嚇一嚇即俾錢

之前放過支鏡有好新保用

啲撚樣還價還個無保用嘅價俾我，後尾我直頭share肥花無保有花嗰支俾佢，叫佢呢個價錢同佢買

目標唔同，我目標係要個想要支鏡，但又想平小小，有保用嘅用家……啲撚樣呢就係想執平嘢，所以推薦返啲平嘢俾佢就穩陣

點解d人可以咁撚無恥

臨場3舊佢都算對你有誠意啦
N年前我特登去到MK狗鐵即埸壓50蚊

結果：我走人，頭也不回

matt leung 黎唔洗理

試排

簡體字

我依家如果賣野通常直接賣比2手鋪。 錢係少啲。但起碼唔洗晒時間同啲無聊人糾纏。 相機電話尼啲野特別多on9仔
一係一黎就開on9價，呢啲都算。最多已讀不回
一啲就混吉嘅，志在R 水吹
一係就驗屍館臨場壓價， 咁撚高要求就買全新啦，最好我買啲野返黎唔用擺係度等你黎買
最撚惡劣嘅就係傾好晒ok, 跟住等你出左門口先打電話/msg 比你壓價，搏你特登拎左出黎就差少少照放比佢。

放比舖頭一手交一手，又無手尾跟。

唔撚賣然後屌臭隻支那賤畜啦

壓價就正常既，因為賣家咪又會mark高返d.
想快d 要錢咪賣，唔急咪拒絕等下個。
但呢個阿叔就以為自己好有人生經驗有才華鳩up

洗撚講咁多。之前賣野，件野全新未開買左一日有單，出面賣2000蚊，我開1500 蚊，有個撚樣一開波問「900 ok?」，我答「免費ok?」，佢即刻say sorry

梗係約佢出黎交收再失蹤

Leica 或者Sony 野多，依家放熟左嘅舖頭，出個價都唔會太離譜
平均比我自己放少 10% 左右啦

應佢都廢撚事

個人習慣 9折開價

因為自己賣野都會markup 10%畀人講價

rd即係咩意思？

你唔撚屌佢地唔撚得
佢地唔撚知醜

我覺得講價係ok
但啲價離晒譜果啲真係博屌

其實好多
200 OK 留電話
150 OK 就你地方
100 FAST TRADE

到你肯？
佢就50 OK架喇

根本BLOCK左費事理

咁講 得兩種人
1. 二手佬 呃多10蚊都好
2. 根本唔係買 純粹問下吹下水

所以有時明碼實價都好揾自己笨實
因為啲人係唔係都會拎你個標價來壓

用 apps個D先多怪人
Dcfever 還好

一樣多痴線佬，但相對比Carousell 同FB 的確係少啲
不過都好睇你賣咩，賣啲熱門/入門/中價 貨，見到痴線佬相對機會比較大

如果賣啲相對冷門啲/niche 野，通常正常人/好人 比較多

收賣佬搵食

放相機野算好喇 係壓價撚 同 二手抬價佬多啲

放電腦野 電話野嗰啲先恐怖又痴線 又放飛機

寫明二手佬鳩價唔覆就少好多
d二手狗你標$2000佢一黎就劈你$800都on99

邊個知